
## wpPrintempsArabe
---
title: mon Titre
version: v01
author: Nicolas
---

[en savoir plus sur {{title}}](https://fr.wikipedia.org/wiki/Printemps_arabe). {{author}} revient sur la genese du mouvement pour comprendre.

## videoFergusson
---
titre: Fergusson
credits: Trump
keywords: rouge
---

!youtube(http://youtube.com/vgvjuygg)

un texte d'accompagnement

## imageINA
---
type: image
title: Titre de l'image
author: nicolas
credits: INA.fr
version: v01
---

![Une belle image](./image.png)

Voici un texte qui accompagne la belle image.
